武漢肺炎令我諗番起一隻game...

《瘟疫公司》, 目標係要病毒感染全世界. 其中有D場景好L真實, 就係唔死人D市民都係0防衛意識，唔出事D國家都唔比反應.
同現實點解咁似...

...潮州

坐咗幾耐？

根本冇分別
等緊全球攬炒
世衛垃撚圾

巴打你脱節得好緊要喎，快啲食返粒思覺脱先啦

好似講左3-4 日

btw 琴晚玩返，一開波就擺左喺武漢個位

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我諗起war3 阿薩斯屠斯坦索姆喎

the last of us 武漢生還者

衰老強定殺人？

你暈左幾耐?

仲要懶醒開po講

= =''